{
    "title" : "ZTZ圖表",
    "drawerWatchList" : "關注列表",
    "Forex" : "外匯",
    "Stock" : "股市",
    "Commodity" : "商品",
    "drawerSettings" : "設置",
    "drawerSignOut" : "退出",
    "drawerDarkMode" : "夜間模式",
    "Australia" : "澳大利亞",
    "United States" : "美國",
    "British" : "英國",
    "Germany" : "德國",
    "France" : "法國",
    "China" : "中國",
    "Metal" : "金屬",
    "Oil" : "能源",
    "drawerOpen" : "開盤: ",
    "drawerHigh" : "最高: ",
    "drawerLow" : "最低: ",
    "drawerClose" : "收盤: ",
    "drawerSupport" : "支撐區間  ",
    "drawerResistance" : "阻力區間  ",
    "drawerChartBackgroundBlack" : "黑色圖表",
    "drawerChartBackgroundWhite" : "白色圖表",
    "drawerBullCandleRed" : "紅色上漲",
    "drawerBullCandleGreen" : "綠色上漲",
    "loginTitle" : "ZTZ圖表 登陸",
    "loginSignUp" : "ZTZ圖表 注冊",
    "loginCharts" : "近期ZTZ圖表策略",
    "fName" : "名",
    "lName" : "姓",
    "email" : "電郵地址",
    "password" : "密碼",
    "confirmPassword" : "確認密碼",
    "login" : "登陸",
    "signup" : "注冊",
    "signin": "登陸中",
    "account": "賬戶",
    "originalpassword": "原密碼",
    "newpassword": "新密碼",
    "newemail": "新電郵地址",
    "changepassword": "修改密碼",
    "changeemail": "修改電郵地址",
    "forgotpassword": "忘記密碼",
    "rememberme": "自動登陸",
    "wrongpassword": "密碼不正確",
    "tooshort": "密碼不安全",
    "InvalidEmailorPassword": "電郵或密碼不正確",
    "validatemailbox": "請前往驗證郵箱",
    "SendValidationEmail": "發送驗證郵件",
    "Update": "有更新",
    "FoundNewVersion ": "發現新版本, 請更新",
    "AskLater": "下次",
    "OK": "好的",
    "OKThank": "好的, 謝謝註冊",
    "Send Reset Pw Email": "發送重置密碼郵件",
    "MultipleDevices": "發現多臺設備使用此賬號",
    "Privacy": "隱私條款",
    "Subscription": "訂閱服務",
    "ResetPassword": "重置密碼",
    "Europe": "歐洲",
    "licenseagreement": "使用條款",
    "tryagain": "出錯了, 請重試",
    "Iread": "我已經閱讀並同意",
    "Loading": "加載中",
    "ManageAccount": "管理賬戶",
    "Subscriptions": "訂閱瀏覽",
    "SubscribeBeforeLogin": "並訂閱ZTZ Chart服務",
    "needsubscribe": "請訂閱",
    "Forcelogout": "您的帳號已在另一台設備登陸",
    "Indices": "指數",
    "Oops": "哪裡好像不對",
    "WrongEmailFormat": "電郵地址或者密碼格式不正確",
    "SendResetEmail": "重置密碼電郵已發送",
    "recentcharts": "近期優選",
    "Target": "目標區間",
    "Stop Lose": "止損區間",
    "support explain": "上升趨勢中 價格回落到此區間意味著買漲或者減少賣空倉位 顏色越深, 支撐越強",
    "resistance explain": "下降趨勢中 價格上探到此區間意味著賣空或者減少買漲倉位 顏色越深, 阻力越強",
    "target explain": "預計目標位 但是隨著市場偏見的增強, (上漲/下跌)趨勢可能會超過此區間 隨著價格接近此區間, 請保護倉位利潤",
    "stop lose explain": "市場沒能按照與其發展 隨著顏色越來越淺, 請適當的減少倉位",
    "legend": "圖例",
    "Further Target": "獲利 (PF)",
    "realTimeSignals" : "獲取實時交易信號策略",
    "Empty Watch List": "請添加關注交易商品",
    "TradingProducts": "商品列表",
    "FreeCancel": "試用期期間免費取消訂閱",
    "Weekly Subscription": "週訂閱",
    "Monthly Subscription": "月訂閱",
    "Quarterly Subscription": "季度訂閱",
    "Further Target explain": "隨著市場突破最初的目標區域，這裡可能成為下一個目標  如果追求這些目標, 請保護好倉位",
    "Overall explain":"隨著市場的發展, 現有信號可能會消失或者改變, 意味著該信號將失效。請調整倉位",
    "Second Entry": "加倉",
    "4 Days free": ", 4天試用",
    "7 Days free": ", 7天試用",
    "10 Days free": ", 10天試用",
    "Second Entry explain": "隨著市場保持著上漲或下跌的趨勢, 在持有原有倉位的前提下, 可以適度在這些價格進行加倉, 用於博取更大利潤. 但加倉點位具有高風險特性, 請酌情採納"
    

}